let questions = {

    'NE' : [
        {
            "question": "Qual foi a cidade que teve maior redução da região entre os dois censos?",
            "answer": 3,
            "choice1": "Arco Verde(PE), -56,72%",
            "choice2": "Girau do  Ponciano(AL), -37,98%",
            "choice3": "Catarina(CE), -45,24%",
            "choice4": "Floriano (PI), -39,75%"
        },
        {
            "question": "Qual foi a cidade que teve maior aumento na região entre os dois censos?",
            "answer": 3,
            "choice1": "Tanque D'arca (AL) 172,2%",
            "choice2": "São Raimundo Nonato (PI), 153,78%",
            "choice3": "Extremoz (RN) 150,6%",
            "choice4": "Grajaú(MA), 162,8%"
        },
        {
            "question": "Qual a capital da região que teve maior redução populacional?",
            "answer": 2,
            "choice1": " Recife (PE) -7,65",
            "choice2": "Salvador(BA), -9,63",
            "choice3": "Natal (RN), -5,43%",
            "choice4": "São Luís(MA), -8,19%"
        },
        {
            "question": "Qual foi a diferença percentual na região entre os dois censos?",
            "answer": 3,
            "choice1": "2,65%",
            "choice2": "3,08%",
            "choice3": "2,94%",
            "choice4": "1,89%"
        },
        {
            "question": "Qual a capital da região que teve maior aumento populacional?",
            "answer": 1,
            "choice1": "João Pessoa(PB), 15,26%",
            "choice2": " Fortaleza (CE), 14,53%",
            "choice3": "Maceió (AL), 12,79%",
            "choice4": "Nenhuma das capitais aumentou"
        },
        {
            "question": "Qual cidade da região com maior população em 2022?",
            "answer": 4,
            "choice1": "São Luís (MA)",
            "choice2": "Salvador (BA)",
            "choice3": "Recife (PE)",
            "choice4": "Fortaleza (CE)"
        }
      
    ],

    'SE' : [
        {
            "question": "SE Qual foi a cidade que teve maior redução da região entre os dois censos?",
            "answer": 3,
            "choice1": "Arco Verde(PE), -56,72%",
            "choice2": "Girau do  Ponciano(AL), -37,98%",
            "choice3": "Catarina(CE), -45,24%",
            "choice4": "Floriano (PI), -39,75%"
        },
        {
            "question": "SE Qual foi a cidade que teve maior aumento na região entre os dois censos?",
            "answer": 3,
            "choice1": "Tanque D'arca (AL) 172,2%",
            "choice2": "São Raimundo Nonato (PI), 153,78%",
            "choice3": "Extremoz (RN) 150,6%",
            "choice4": "Grajaú(MA), 162,8%"
        },
        {
            "question": "SE Qual a capital da região que teve maior redução populacional?",
            "answer": 2,
            "choice1": " Recife (PE) -7,65",
            "choice2": "Salvador(BA), -9,63",
            "choice3": "Natal (RN), -5,43%",
            "choice4": "São Luís(MA), -8,19%"
        },
        {
            "question": "SE Qual foi a diferença percentual na região entre os dois censos?",
            "answer": 3,
            "choice1": "2,65%",
            "choice2": "3,08%",
            "choice3": "2,94%",
            "choice4": "1,89%"
        },
        {
            "question": "SE Qual a capital da região que teve maior aumento populacional?",
            "answer": 1,
            "choice1": "João Pessoa(PB), 15,26%",
            "choice2": " Fortaleza (CE), 14,53%",
            "choice3": "Maceió (AL), 12,79%",
            "choice4": "Nenhuma das capitais aumentou"
        },
        {
            "question": "SE Qual cidade da região com maior população em 2022?",
            "answer": 4,
            "choice1": "São Luís (MA)",
            "choice2": "Salvador (BA)",
            "choice3": "Recife (PE)",
            "choice4": "Fortaleza (CE)"
        }
      
    ]

}
